空手道定柔道

之前打泰拳 想玩下其他野
大家點睇